const quizData = [
  {
    question: "Quem pode doar sangue para um receptor do tipo A+?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["A+", "A-", "O+", "O-"],
  },
  {
    question: "Quem pode receber sangue de um doador do tipo A+?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["A+", "AB+"],
  },
  {
    question: "Quem pode doar sangue para um receptor do tipo A-?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["A-", "O-"],
  },
  {
    question: "Quem pode receber sangue de um doador do tipo A-?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["A+", "A-", "AB+", "AB-"],
  },
  {
    question: "Quem pode doar sangue para um receptor do tipo B+?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["B+", "B-", "O+", "O-"],
  },
  {
    question: "Quem pode receber sangue de um doador do tipo B+?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["B+", "AB+"],
  },
  {
    question: "Quem pode doar sangue para um receptor do tipo B-?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["B-", "O-"],
  },
  {
    question: "Quem pode receber sangue de um doador do tipo B-?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["B+", "B-", "AB+", "AB-"],
  },
  {
    question: "Quem pode doar sangue para um receptor do tipo AB+?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
  },
  {
    question: "Quem pode receber sangue de um doador do tipo AB+?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["AB+"],
  },
  {
    question: "Quem pode doar sangue para um receptor do tipo AB-?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["A-", "B-", "AB-", "O-"],
  },
  {
    question: "Quem pode receber sangue de um doador do tipo AB-?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["AB-", "AB+"],
  },
  {
    question: "Quem pode doar sangue para um receptor do tipo O+?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["O+", "O-"],
  },
  {
    question: "Quem pode receber sangue de um doador do tipo O+?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["O+", "A+", "B+", "AB+"],
  },
  {
    question: "Quem pode doar sangue para um receptor do tipo O-?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["O-"],
  },
  {
    question: "Quem pode receber sangue de um doador do tipo O-?",
    options: ["A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-", "O+", "O-"],
    correct_options: ["O+", "O-", "A+", "A-", "B+", "B-", "AB+", "AB-"],
  }
];

export default quizData;
